# MPG Players Stats

## TODO

- collection équipes
- mehode de synchro des équipes
- collection joueurs
- methode de synchro des joueurs
- computation des stats des joueurs
- affichage
- page équipe pour prendre en ID l'équipe et afficher le tableau
- cronjobs
- basic password protection (avec session save)